點解仲有人報警

元朗的事已經證明報警係無用
你地話搵消防，消防得幾多人呀，幫得幾多
大家依一刻肯面對現實未，政府已經唔可靠
要自救，成立民間組織，例如18區自衛隊，點解唔只係成立一個?如果元朗發生事，即刻有人幫先，其他區都要時間到

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
留tg俾我，我地一齊集資搵南亞兄弟幫手